鋼琴撚同我入嚟

其實彈琴主要用嘅肌肉都係前臂同手掌,所以我決定日撚日都舉鐵,練爆發力同耐力,希望有日可以勁過朗朗,純粹以技術（唔同技巧）做比較,吊打你哋班垃圾

講笑

有無音感
無音感話知你練到識飛
都只係一個背譜機器

我比較驚你直接將鋼琴分成半

小弟只比較技術

利申有做gym

我明你意思,小弟鍾情古典,流行不了